從沒想過變了那麼多

大家返到無彼此嘅生活後，我曾經以為自己一個人都可以過得好好，但原來好多嘢不知不覺咁變咗，變到連自己唔知想點
以前同你相處嘅時候，我學識用心愛人同支持你所愛嘅嘢，因為我想你開心
今日我打爛其他人心愛嘅嘢，即使嗰個人係我愛嘅至親，我都將幾樣佢視為珍寶嘅嘢喺佢面前逐漸破壞，我好冷靜無停手
以前無論錢定時間都可以因爲你而任意揮霍，係呀，因為我想見多你幾面，想同你食靚嘢，想你食好啲著好啲
今日我寧願通宵上網搵貨源同計支出收入，日日拎住手機睇住網店盤生意，學你話齋無錢點維繫感情
以前我敢愛敢接近敢表白
有互動就有感情，有感情就會有傷害
所以今日我寧願單身

明明無一齊過，偏偏比所有人更難忘

up乜9？

放負 sorry for 一鳩舊舊